Poly BSE interview

小弟啱收到interview,想請問個10-minute written test 會搞d乜
Thx

有tg?

你係幾多

有interview同問

咩cc? Gpa 幾多？ design 做邊範？有無intern?

又要問又唔肯放低tg

利申上年直入year3

同學喎

又有人去送死

小心In你果個

睇嚟巴打好憎horace
其實佢都有好嘅一面嘅

都話！我見佢一獲！打佢一獲
屌佢老母全家福！唔好比我係Poly見到佢！

Fyp 揀佢增進下感情啦

睇黎大家誤會左，我指jupas嘅面試

佢真係煩西嚟 iaq堂都煩到西咁

咁無咩好準備 預咗你唔識 傾下計姐
練好d 自我介紹（中/英）
點解揀bse rather than other disciplines
温下physics thermo, 電, energy and ottv

Horace其實宦睇落份人都幾nice利申非BSE

嗱

有冇人同我一樣黎緊jupas面試

Ching jupas面試都係佢
建議你轉科

Ching, 我見過佢一次，之前人地講佢好西，我都唔信...
點知見過佢真人....刻骨銘心

有冇咁誇 有fd係佢手上fyp拎A
佢淨係識問白痴問題 唔會深入

師兄一齊傾下？

我講緊係佢個人閪，人閪係冇得救

屌佢老母 因爲佢冇得讀BS

Ching你嗰個channel嚟
點講嘢
利申：我都係jupas面試

唔好意思，第一次用真心唔識搞